人生義意？

情人節前俾女飛
何在

看淡愛情，專注事業同自己

無意義
我賺錢都係想為佢

意義就是等待心臟變得不再跳動

需半夜工作 中了感冒 正流鼻血
我想知我為什麼工作 這樣工作有何用
一時霉氣當頭 工作麻煩 愛情失落
人生意義在那

有道理

咁唔駛等個啵

多半夜摸黑 凍死人天氣地戶外工作
搵錢多d出面住好d 計劃一半已中斷
計劃趕不上變化

一我絕不自殺
殘驅我著等著意外應我身